Endrik Snikker, Jaan Silm ja Labbi Jürri Türk ei ollewat wälja saatnuwat minnewa aasta Ado Ottasse rehhe kattust katma, nemma piawa nuit warsti sellepärrast egga üts 1 päiw Ado Ottassil teggema.
Pääkohtomees Jaan Purrik XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
